如果歐霸決賽係車對阿

咁曼市雙雄會唔會好陰公豬

其中一隊有冠爭
另一隊就...

捉鬼

咁即係歐聯歐霸都係英超內戰

英超世界第一

next year is our year

北倫敦準備包辦歐聯歐霸冠軍
同市光榮

另一隊利狗冇英超

咁出年會有五隊英超球隊踢歐聯？

阿狗攞先會

獌真心無恥
比人笑就拉其他野黎講
咁唔輸得, 果然係勝利球迷